[年輕] 去東京有咩隱世景點

二月中去，爸打們有無啲少遊客，多啲本地特色嘅景點推介 寺廟風景小店都OK

有

去台場睇高達

未轉獨角獸之前去過兩次

池袋西口公園

講咗出嚟就唔隱世啦

你細細聲講咪得lo

多謝爸打

旅遊台無人嘅

江之島 日光

清里

你講東京都定成個東京
差好遠喎

景點黎？

成個

quote乜鬼，第一日上連登?

賣啲咩多？野食？

你又知嘅

轉左咪再去

去完落新橋食海產

吉原算唔算

食鮑食到飽

有咩玩ga

衫呀 飾物 乜都有 就係無賣食
上次睇中件銀器係個好型既大叔開既
竟然要10萬羊 不過的確高質

好似幾正wo 去尋寶咁

靖國神社隔離個遊就館，好多歷史野睇

巢鴨啦，少有未被污染既天堂，人靚景靚。

仲好多好嘢食

依個好似幾高質wo

有無中文ga

咪咁大聲啦，個個都知仲得了。

pish

加密傾啦屌你

無
英同日文

有當年二戰、日俄、甲午戰爭用品、飛機、遺書、武器
喜歡歷史的話值得睇

天下吉原

森美介紹完啦

唔怕啦
巢鴨淨係啱某啲年齡層

[member]劉明跟進[member]

唔撚係呀，森美咁講一講咁𠴱度 d 五六十路囡囡比人溝哂啦，條友出街擔心佢會比人打。

中野Broadway

多摩湖 又名 村山貯水庫
靚景

”那個泳池”

新假期有

push

飛田新地

大原山